(依對情侶好撚嘔心進化) 依啲父母好撚嘔心

屌睇見個b都慘 幾個月大已經俾老豆老母消費緊
名義上就話share bb 生活照
實質留晒自己ig account 既tag 同email, 真係好有興趣想知幫個bb開email有乜撚居心，想方便牛欄排搵你個b拍廣告咩
真係好撚心依啲父母喇 bb冇撚罪的
自己用自己骨用撈油水你知唔撚知醜啊

推

個B咁柒點賣廣告牙CHING

唉屌 本身都唔想講出口 個b冇罪
唯有應同你喇

隨手搵又多2個

如果我第時個b係咁樣衰，我一定唔會放佢上網比人笑

冇罪既 冇罪既

好仆街不過係事實

係佢地既角度
ig/fb係咪同身份證一樣咁重要?
bb仔開黎有咩用?

利申毒撚，無fb/ig

好心放過自己個仔

生個女出來唔消費下先，第時嫁女咪好蝕

女啊

個b 老實講幾樣衰

其實連bb都唔可愛 唔知大個會點

Agger
見到d 好樣衰既b, 日日俾老母post幾廿張相，會好同情佢

其實除咗勁得意or靚仔靚女喇，個樣普普通通真係post上網俾人笑，諗起都心痛喇

chanhey唔靚女 但好得意
好識整古做怪

睇完個ig都覺得依個妹妹係古靈精怪人細鬼大
相既內容就係人都係作嫁喇，不過睇係出佢啲相有心思，唔係圖文不符既。
但樓上個家人，想消費個女都比啲誠意喇

相中老母同前夫仲生個仔